%\null\vskip5cm%

\thispagestyle{empty}

\begin{flushright}
     \textit{Pelo amor incondicional durante (já) 22 anos. \\
     Pela amizade, carinho e exemplo de vida. \\
     Acompanhando de um enorme beijinho, \\
 	 dedico este trabalho à minha mãe - Marinela. \\
 	 Muito obrigado por tudo.}
     
\end{flushright}
\vfill\newpage

